點解狗混種就cheap，人混種就咁受歡迎

完全唔明白

所謂純種狗唔係都係以前雜交培養出黎咩

睇你混左咩種姐

呢句真
唔通賓賓混咖哩佬會受歡迎？

純種狗少混種狗多
純種人多混種人少

所以我一聽到人話自己係混血既就咁講，哦，咁姐係雜種啦
都唔撚明混血有咩咁巴閉咁特別 要好proud of咁講出黎/掛係嘴邊

歐美都有唔鐘意混血兒
係香港先一聽到混血兒就高潮
其實混血而唔靚大把啦

兩個字，崇洋

混左支那種就仆街啦

隔離飯香

然後人地拖住幾條女笑鳩返你轉頭

唐狗 混隻 番狗
唐狗們 睇咪覺得受歡迎囉 溝到個靚種

番狗們 睇咪覺得cheap 囉 溝d cheap 種

觀點與角度問題姐

東亞人五官扁平，只要混過血都好大機會靚過純種東亞人

白人>白人混血兒>黃種人

純種人=唐氏

人係會被同自己勉疫系統/基因唔同嘅對像吸引，目的係繁殖更好嘅下一代

明明雜種狗就係健康好多

芝娃娃,八狗之類既畸形寵物可愛既地方就在於佢地畸形既地方
但係人生得畸形就冇人鐘意

其實係狗眼中芝娃娃都等於唐氏綜合症既人

以為講緊大…哥……哥

物以罕為貴

你確定呢個世界真係仲有好多所謂純種人？

睇你咩人啫
如果你黃種人混白種人
係我地眼中基本上一定靚過普通黃種人
但就唔知白種人對黃白混血靚嘅定意係點
不過白人對混血又點睇呢？
我地都會睇唔起比我地膚色深嘅人
白人好多都係咁諗
所以佢地未必睇得起啲混血兒
不過以混血黎講 4/8白 2/8黃 2/8黑 應該係最原完人種